<odoo>
    <data>

        <record id="joint_planning_1" model="res.joint_planning">
            <field name="name">1 Genomför kartläggning</field>
            <field name="sequence">10</field>
            <field name="task_type">optional</field>
            <field name="activity_id">175</field>
            <field name="color">1</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="False"/>
            <field name="instructions"></field>
        </record>

        <record id="joint_planning_2" model="res.joint_planning">
            <field name="name">2 Val och framtidsplanering - deltagarens karriärplan</field>
            <field name="sequence">20</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">176</field>
            <field name="color">2</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Deltagaren arbetar löpande under tiden i tjänsten med sin karriärplanering. Med hjälp av personalen ska
deltagarens fortsatta plan dokumenteras i slutredovisningen och utgöra ett stöd för deltagaren i sin
fortsatta väg mot arbete.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_3" model="res.joint_planning">
            <field name="name">3 Individuella karriärsvägledningssamtal</field>
            <field name="sequence">30</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">177</field>
            <field name="color">3</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Studie- och yrkesvägledare ska genomföra individuella vägledningssamtal vid minst 7 tillfällen, minst 45
minuter per tillfälle. Dessa ska alltid utan undantag utföras med tolk i de fall behov av detta föreligger.
Vid samtalen ska deltagarens arbete med sin framtida karriärplan ha en central roll.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_4" model="res.joint_planning">
            <field name="name">4 Stöd till att bli antagen till kommunens insatser</field>
            <field name="sequence">40</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">178</field>
            <field name="color">4</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Deltagare som bedöms ha behov av att få stöd att ta de steg som är nödvändiga för att både ansöka
och bli antagen till studier inom kommunal vuxenutbildning eller motsvarande på folkhögskola ska få
detta. Aktiviteten avser kortutbildade.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_5" model="res.joint_planning">
            <field name="name">5 Studiebesök utbildningsanordnare. Ej avslutad grundskola</field>
            <field name="sequence">50</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">179</field>
            <field name="color">5</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Minst 1 studiebesök ska genomföras för kortutbildade hos relevanta utbildningsanordnare kopplat till
deltagarens planering. Studiebesök planeras tillsammans med deltagarna och reflektioner efter
studiebesök sker individuellt och i grupp.
 
Leverantören står för eventuella resekostnader.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_6" model="res.joint_planning">
            <field name="name">6 Studiebesök arbetsplatser</field>
            <field name="sequence">60</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">180</field>
            <field name="color">6</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Minst 2 studiebesök ska genomföras på olika arbetsplatser kopplat till deltagarens planering.
Studiebesök ska planeras tillsammans med deltagarna och reflektioner efter studiebesök sker
individuellt och i grupp.
 
Samtliga studiebesök planeras tillsammans med deltagaren och reflektioner efter studiebesök sker
individuellt och i grupp alternativt genom självständiga arbetsuppgifter. Bilder/film från studiebesöken
kan vara en viktig utgångspunkt för att erbjuda konkretisering av samtalen för deltagare som inte kan
skriva och läsa på sitt modersmål. Resor med allmänna kommunikationsmedel ska förekomma i det
fall behov finns av att få erfarenhet av detta.
 
Leverantören står för eventuella resekostnader.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_7" model="res.joint_planning">
            <field name="name">7 Möte med förebilder</field>
            <field name="sequence">70</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">181</field>
            <field name="color">7</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Deltagaren ska erbjudas möten med förebilder som antingen har nått framgång med sina studier genom
att ha erhållit ett arbete eller som befinner sig under pågående studier. Möte med förebilder kan ske
antingen genom att dessa bjuds in till gruppen eller i samband med studiebesök på arbetsplats eller
hos utbildningsanordnare.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_8" model="res.joint_planning">
            <field name="name">8 Kunskap om arbetsmarknad, utbildningsvägar, studiefinansiering, omvärldsbev.</field>
            <field name="sequence">80</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">182</field>
            <field name="color">8</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">Samtliga deltagare ska få information hur studiefinansieringssystemet fungerar och hur man ansöker
om studiemedel. Deltagaren ska även få information om särskilda studiefinansieringsformer såsom
studiestartsstöd, högre bidrag, studier med aktivitetsstöd eller etableringsersättning. Leverantören ska
tydliggöra för deltagaren hur möjlighet till studier ser ut, varför det kan vara viktigt att studera, vad det
kostar samt vilka konsekvenser utbildnings- och karriärval kan ha för till exempel karriär- och
löneutveckling. Vid sidan av information om studiefinansiering kan det för vissa deltagare även finnas
behov av att samtala kring hushållsekonomi kopplat till arbete och studier och vilken roll andra
myndigheter har i frågan om deltagarens ekonomi.
 
Det ska ingå information och diskussion om yrken och branscher, kompetenskrav och efterfrågade
kompetenser för yrken och arbetsuppgifter som deltagaren är intresserad av och har förutsättningar för
att utföra på en föränderlig arbetsmarknad där nya kompetenskrav och yrken uppkommer i snabb takt.
Även rättigheter och skyldigheter i studie- och arbetslivet diskuteras utifrån deltagarnas behov.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_9" model="res.joint_planning">
            <field name="name">9 Hälsa och stresshantering i förhållande till arbete och studier</field>
            <field name="sequence">90</field>
            <field name="task_type">mandatory</field>
            <field name="activity_id">183</field>
            <field name="color">9</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="True"/>
            <field name="instructions">I grupp diskuteras hälsa och stresshantering samt vikten av fysisk aktivitet i förhållande till arbete och
studier. Information ska ges om vilket stöd som finns förknippat till våld i nära relationer.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_10" model="res.joint_planning">
            <field name="name">10 Rättigheter och skyldigheter i arbetslivet</field>
            <field name="sequence">100</field>
            <field name="task_type">optional</field>
            <field name="activity_id">184</field>
            <field name="color">10</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="False"/>
            <field name="instructions">I gruppen diskuteras reflektioner från studiebesök och möte med förebilder. Bland annat diskuteras
sådant såsom arbetsplatskultur och sociala koder som iakttas på studiebesöket. Även föräldrarollen i
förhållande till arbete samt jämställdhet och arbetsmiljö diskuteras i gruppen.
Gruppen ska även diskutera normmedvetna karriärval och varför det är viktigt med samarbete utifrån
styrkan av att vara flera. Bilder/film från studiebesöken kan här utgöra en viktig utgångspunkt för att
erbjuda konkretisering av samtalen för deltagare som inte kan skriva och läsa på sitt modersmål.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_11" model="res.joint_planning">
            <field name="name">11 Digital kompetens</field>
            <field name="sequence">110</field>
            <field name="task_type">optional</field>
            <field name="activity_id">185</field>
            <field name="color">10</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="False"/>
            <field name="instructions">Utvecklingen av digital kompetens ska främst vara kopplad till vägledning, arbetsmarknad och studier.
Den ska även kopplas till deltagarens drivkrafter och intressen samt studiebesök, i syfte att skapa ett
intresse för att lära. Lämplig nivå avgörs av leverantören. Deltagaren ska utifrån förmåga lära sig att
navigera via olika digitala enheter och leverantören ska stödja deltagaren i att använda E-legitimation, epost,
aktivitetsrapportering eller allmän navigering på Arbetsförmedlingens och andra relevanta aktörers
hemsidor och appar. Leverantören ska vid behov även visa på nyttan med digital kompetens samt visa
på vikten av att läsa och skriva i ett digitalt samhälle.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_12" model="res.joint_planning">
            <field name="name">12 Självständigt arbete</field>
            <field name="sequence">120</field>
            <field name="task_type">optional</field>
            <field name="activity_id">186</field>
            <field name="color">10</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="False"/>
            <field name="instructions">Leverantören avgör lämpligt självständigt arbete för varje deltagare. Om deltagaren så önskar och
leverantören anser det lämpligt så kan det självständiga arbetet även ske hemifrån eller på distans.
Leverantören ska alltid ha personal tillgänglig för att ge stöd, även för de som gör uppgifterna hemifrån.
Det självständiga arbetet ska kopplas till antingen de individuella vägledningssamtalen eller
diskussioner som förts i grupp. Leverantören bör bland annat utgå ifrån det kvalitetssäkrade material
som förekommer inom studie-och yrkesvägledning. Sådant material kan t.ex. vara Skolverkets material
eller Arbetsförmedlingens material i form av yrkeskompassen, intresseguiden, yrkesfilmer på Youtube,
etc.
</field>
        </record>

        <record id="joint_planning_13" model="res.joint_planning">
            <field name="name">13 Studiebesök utbildningsanordnare</field>
            <field name="sequence">130</field>
            <field name="task_type">optional</field>
            <field name="activity_id">187</field>
            <field name="color">10</field>
            <field name="planned_hours">32.0</field>
            <field name="send2server" eval="False"/>
            <field name="instructions">Studiebesök kan genomföras för övriga deltagare utöver kortutbildade hos relevanta
utbildningsanordnare kopplat till deltagarens planering. Studiebesök planeras tillsammans med
deltagarna och reflektioner efter studiebesök sker individuellt och i grupp.
Användningen av skriftlig text behöver begränsas i de fall gruppen består av individer som inte kan
läsa och skriva varken på svenska eller på sitt modersmål. I dessa fall behöver annan lämplig metodik
användas, exempelvis i form av bilder, symboler och muntlig framställning.
 
Leverantören står för eventuella resekostnader.
</field>
        </record>

    </data>
</odoo>
